消息：71歲男子接種科興疫苗後不適，凌晨送院後搶救不治

消息指，一名71歲男子，上星期三到私家診所接種科興疫苗，其後不適，昨晚深夜11時許在家昏迷，凌晨時分被送到聯合醫院急症室，搶救無效不治，暫時未知死因是否與接種疫苗有關。

原文網址：

【Now新聞台】據了解，一名71歲老翁接種科興疫苗四天後離世。

消息指，老翁上周三於私家診所接種科興疫苗，到昨晚睡覺期間，被家人發現失去知覺，送到聯合醫院急症室搶救一個多小時後，於今日凌晨離世。

據了解，他沒有嚴重長期病患。

據了解，他沒有嚴重長期病患。

又黎

家人財務自由了

本港出現第三宗接種科興疫苗後死亡個案。據悉，一名年約71歲的男子，3月3日在私家診所接種科興疫苗後，相隔約4日，因身體嚴重不適，由救護車送往聯合醫院急症室搶救，其後不治。據悉病人過往健康狀況良好。

據悉，該名老翁昨晚睡後，太太入房發現他無知覺，召白車。救護員到家發現他已無脈搏，要做心外壓，送他往聯合急症室，搶救約1小時不治。他入院時沒過敏症狀。

我從來未試過咁中意一款中國製造嘅產品
厲害了，我的國

今次呢個無嚴重長期病患

冇食宵夜餓死姐
唔關科興事

相政府

無關
無關
無關

5日咁耐唔計

無長期病患都可以死架。總之唔關科興事。

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

應該會搵到佢4歲發過燒或5歲拗過柴

自然死亡

專家：關人隱事

你話無就無呀

否極泰來

作都作個畀佢

專家: 死者係黑暴黃屍 意圖抹黑中央人民政府
以以一定係自殺

呢幾日港共政府有官員死
我就信佢地係打科興

又多一件，政府又可以慳返份生果金

陰謀！

清除廢老計畫

71廢老： 看，我只示範一次。

呢個笑撚左
個專家話睇完近期無咩病歷，相信係關以前唔知既病事，相信係唔關疫苗事
打曬開口牌啦，總之永遠都唔會派彩，就算你無病歷都屈鳩你有，可能十歲發過燒都關事

喂唔好畀佢停

擺明係條撚樣對中国信念唔夠強

信中国得永生！

其實佢見自己年紀大 想安樂死姐

又慳番唔少養老金

武肺專消滅老化嘅人口，科興都係同一目的

冇病都作個隱性病俾佢
咁就唔洗派彩了

每日死一單

應該真係有得賠

有冇得claim錢

可能話因為唔夠愛國、意志唔夠堅定

過往健康良好,唔好政府又可以用咩理由唔派彩呢

諗住幾多條人先收手？

71歲=自然死亡

有暗病仲去害中國疫苗 正人渣黎！抵死！

驗屍後發現死者有隱性乜乜病

打得科興都是愛國

總共打左幾多個？

會唔會死亡率高過武肺

會唔會係緊張或者冇食早餐個啲呀?

有暗病都唔申報去呃保險 係別有用心！

長期病患
冇食早餐
太緊張

就黎可以整到張bingo sheet

個賠償審查高到
要無病無痛先得
100個入面得一個有錢拎

即係暫時死左幾個?

未必，都成71歲，可能會話佢個頭近，唔關疫苗事

港共 : 總知唔關疫苗事啦

去私家診所打有無諮詢醫生意見？

佢自己入去診所係咪都有責任？

係咪時候預備定 bingo 紙

biontech就會關事了，話曬新技術

自然死

得罪講句後生細路都難中獎過六合彩

「最新」：71歲男子接種科興疫苗後死亡，專家委員會審視後相信，與接種疫苗沒有直接關係

幾日後頭條

係wo 打復星死左就會話係支疫苗事

一日最衰都係佔中

無嚴重但有唔嚴重

專殺愛中廢老痴撚線

隻毒專殺弱老 重用減毒黎打落d老野身上

政府: 壽終正寢

準備屈佢急性咩咩

個時未落香港 唔計

總之無派彩

他沒有嚴重長期病患
他沒有嚴重長期病患
他沒有嚴重長期病患

睇你點兜

今次真係要支持國貨

我已經數唔切
呢個係第幾個

以後報疫情新聞，除左每日新增幾時個案，仲要加埋每日幾多個打疫苗入院/死...

絕對唔關科興事
似係緊張致死，一係港毒病發想屈鳩祖國

到底第幾kill?
我好混亂呀

無直接關係，食炸糊啦

第幾宗

傻啦，總會有毛病驗到出來，再唔係話咩先天不足、有隱疾未知

生死有命

大把人死得好突然嫁啦

總之果200萬無人會拎到嫁啦

第幾宗了

拎到200萬未

人始终會死㗎，阿大人!

諗下好啦
庄家食夾棍

美國佬表示無咁多錢

痴線，支針仲毒撚過肺炎，頂左成年肺炎無事但打針死左真係無奈

一陣驗屍就話有架啦on9

歡樂今宵再會~
各位廢佬晚安~

支那圖講到出口

中武肺都未必死
但打撚左即死

呢單唔係第3宗咩

無食早餐
唔係即日死，唔計

緊張，心理作用，唔好彩（死於不幸）

實唔會賠，等睇用乜理由撒賴

開多個會外賽，佢有冇得中獎都得
中1賠10
唔中1賠1

壽終正寢 唔關事

求其安個死因
又唔使賠

有冇人整返個中武肺死同打疫苗死既統計警世

安老業界：院舍長者對接種疫苗卻步

近日接連出現接種疫苗後死亡個案，安老服務協會務委員李輝指，近日個案明顯令家人對為長者預約接種疫苗感到卻步。她說，健康情況較好的長者，大約有一半願意接種疫苗，而情況較差的長者，就只得約兩成願意接種，認為情況不理想。她指出，假如院舍長者接種率不高，需要靠員工接種去保護長者，目前較年長員工的接種意願較年輕員工高。

原文網址：

人本來就係會死嫁啦

其實係唔係真係留島不留人，黃屍捉去坐監 監屍打毒針？

都話唔關事咯
嘈咩啫

又一件

【多圖】藍絲保險雞識穿越時空抄襲黃店！！

有冇人幫手推到 lab concept睇到

無食午餐
二日無疴屎
隱性疾病

我無理由唔中bingo

快過BNO holder 離開HK

我自己藍但係都打「復必泰」

無關係

成班信支那唔怕，走去試藥既趕住去死

政府：問左閻王，死者本身陽壽只有71歲，所以係自然死亡

做完白老鼠仲要冇得賠

生死有命佢又打疫苗

條命有就有，冇就冇，個天整正你要中武肺嘅你以為打咗疫苗就冇事？

點算 政府唔通要賴佢年紀大

老屈到佢有啦 人都死左啦 唔屈點得呀 ?

姐係自然死

我反而想知自己買既保險賠唔賠，會唔會話你自願參加高危活動，所以唔賠

食飯都會死架

據了解 , 他患有 眼疾 (老花) 及 接種時身體不適 (生飛滋)

免疫成功!

留名睇點拆

咁岩打之前有

今次：佢嘅死係因為訓覺 唔訓就無事

無食早餐緊張啫

佢未ready, 唔計

肯定冇做body check啦
邊有可能冇長期病患

今次可能賴年紀大

自然老死

笑到仆街

即係有短期病患 同疫苗無關

死亡筆記

一日最衰佔中

真係誇鳩張枝野仲毒過武肺 武肺都好似冇幾日死幾件
班廢老好似自願去玩Russian roulette咁
人地1/6機會 佢地1/2

其實暫時死左幾多個

科興一號：男(63)
科興二號：女(55)
科興三號：男(71)

香港班專家真係可恥成日話香港每日都有人死於拼發症所以同疫苗無關，但打疫苗得果幾萬人要有幾巧合先會打中會死嘅廢老？

病人現已71歲，年事已高，唔排除係死於自然。暫無數據顯示與接種疫苗有關

合法安樂死

4 日後，冇得賠。

私家診所注射手法不當

喜獲毛主席接見

暫時未知死因是否與接種疫苗有關。

咩暫未知，一定唔關疫苗事嘅

係人都會死 一定唔關科興事

撚伯????

一碗飯有人落左毒
之後死於併發症
但佢話係死於併發症嗰個症狀而唔係隻毒本身嘅毒

但問題係佢唔食碗飯隻毒就唔會死
咁咪即係佢死同隻毒有因果關係

死了還有黨在，安心出「殯」。

被人送入火化爐前記住帶埋部電話掃下個安心出殯個QR code 呀

上星期打完，尋晚死
邊關疫苗事姐

陽壽盡，與疫苗無關

又話check到佢好多年前做過 扁桃腺手術wo
遲下打完科興死左，分分鐘賴你細個割過包皮

有冇抹黑受害人？話佢又煙又酒，又毒又色？

死得好安詳，證明支針幫到佢！

別抹黑國家

時辰到 唔計

屈佢有性病

有老花
唔算

嘩，咁都仲有傻仔去打

抵死

為國捐驅好波
以生命提供數據
應該追封做烈士

好波生死有命 富貴在天
sorry 咸爺

無關